{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024941?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 용원 젠 운영 정책"
    },
    "text": "2023年2月からは備品費の上昇、洗濯費の上昇、人件費の上昇、金融費用の上昇で客室料金が引き上げられる予定です。 24ヶ月未満は追加料金がなく、24ヶ月~小学生未満は追加料金として5千ウォンが請求されます。 小学生から1万ウォンの追加料金があります。 宿泊料金は2名入室基準であり、1名追加時に1万ウォンの追加料金が発生します。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しになります。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 入室のご利用案内は次のとおりです。 予約特典として客室ごとにWi-Fiと大型壁掛けTVが提供されます。 特室ではスタイラーとネットフリックスの視聴も可能です。 全客室にiPhone、アンドロイド、新型Cタイプ充電器が設置されており、ファックス、コピー、スキャン、印刷などのサービスも利用可能です。 ランドリーとこじんまりとした庭園も完備されています。 コーヒーもおいしく提供され、広くて快適な内部と外部駐車場があります。 宿泊車両は、できるだけホテルのすぐ向かいの大きな屋外駐車場をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室料金の引き上げについて、なぜ上昇するのですか？",
            "answer": "備品費の上昇、洗濯費の上昇、人件費の上昇、金融費用の上昇により、客室料金が引き上げられる予定です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について、どのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しになります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性があるとありますが、その変更による責任は誰が負うのですか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。これによる不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典のWi-Fiと大型壁掛けTVはどのように提供されますか？",
            "answer": "予約特典として、客室ごとにWi-Fiと大型壁掛けTVが提供されます。"
        },
        {
            "question": "特室では何が利用可能ですか？",
            "answer": "特室ではスタイラーとネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような充電器が設置されていますか？",
            "answer": "全客室にiPhone、アンドロイド、新型Cタイプ充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが利用可能ですか？",
            "answer": "ファックス、コピー、スキャン、印刷などのサービスが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはランドリーや庭園がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはランドリーとこじんまりとした庭園が完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広くて快適な内部と外部駐車場があります。宿泊車両は、できるだけホテルのすぐ向かいの大きな屋外駐車場をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 540
    }
}